［多圖］有冇貓可以肥得過我果隻？

🙈

正面呢

好想塞塊面落佢個肚到

😉

好CUTE

磨牙

過黎叔叔到

又肥又西

呢隻算唔算?

求ig

一山還有一山高
成座山咁

要落美極

美尻

貓貓係唔使落美極架

大肚腩

嘩呢張真係好正 至鐘意肉地型貓貓

strong post lm

好肥肥

好肥

虎虎

以前有親戚隻貓貓肥到咁
n年前執翻黎的 細細個比人斬咗條尾 條尾勁短
好似因爲冇乜平衡力 所以唔中意郁
因為肝定唔知膽有事死咗

好想一野攬落去

為左等啲貓望落得意啲養到啲貓咁肥搞到佢地周身病痛真係好變態

好可愛
不過可愛還可愛,主人咁肥要留意下主人健康

太肥啦樓主你果隻
我呢隻都減緊肥

奶肚

之前係灣仔寵物舖見過一隻好肥
肥到連手腳都見唔到

我唔會畀我隻野暴脹

好似人類

好肥美

肥到痴線嚇死人，成日比人叫我帶佢去減肥

嗚呀

叫咩名

好唔健康
不過好肥美

你地一定好有錢
比隻貓肥到咁都可以咁自high
真係唔驚肥到出事嗰筆獸醫費

用左腰封?

太肥跟本唔健康，我果隻年紀大出問題，所以唔好俾太多佢食

妹

我覺得咁肥好慘

肥好得意 有肚腩玩
但你地唔會擔心佢地既健康 ？

仔黎

挑機

唔撚係掛

正呀喂

肥到

想幫佢減肥

係咪黑色嗰隻店長

毛就多

好可愛 不過要小心身體，咁肥易有毛病

好可愛 影多啲！

抑鬱小王子

勿相認

你隻貓同我個隻好似樣

突然覺得主子都幾slim

更加變態既係，班人直接無視你呢句野

高汁

幾似

好唔健康
所以真係要減肥

好得意啊攞命

我都有follow

肥到咁, 你地對得住隻貓?

冇養過寵物 咁肥點減

為左健康，減下肥啦

好痴線 上面成班人好嘔心

得意還得意 都要注意佢地嘅健康架

其實佢好努力咁減緊😸
勿相認

呢種算唔算肥

肥黑貓

好似啲骨有問題隻貓先會咁坐？e.g摺耳

肥到咁 好恐怖

[img]圖片網址 [/img]

輸左 主子要繼續努力

啲毛好靚

舊相

其實我都想佢瘦d, 但佢真係好懶😅

你養到佢欣宜咁大份
好難唔懶

好想埋塊面喺d肥腩到

這麼可愛一定是男孩子

好似樣不過唔同色

軒小對面嗰間隻黑貓 有時經過會入去撚下

第一眼望以為自己隻貓比人post左上黎

點解你地嗰d可以養到咁肥美嫁
我嗰隻食極都唔識肥

不得了啊 但佢要減下肥 太肥對身體唔好

好正